美國民主黨總統參選人參議員沃倫表達對香港抗爭者的支持

香港人爭取他們的自由與法治，即使要面對政府的暴力，我的心與他們同在！美國會永遠與那些捍衛民主和人權的人站在一起。

My heart is with the people of Hong Kong as they fight for their freedoms and the rule of law, even in the face of violence from their own government. The United States will always stand with those who stand up for democracy and human rights around the world.

美軍來了我帶路

都好有人支持

Bernie Sanders 同 Biden 出聲未？

即係下屆無論民主黨定共和黨選贏，中共都頭痕